呢個po係發生咩事

(續) 依對情侶好撚嘔心3

睇左十分鐘都唔明做乜
係咪比人搶左條仔唔憤氣

唔知咩事係入面問咪得 唔洗乜都開po